男人點解會係老狗！！！？

如題

女人係咩

老雞

咁你想系咩

系你老鼠

女人老閪

雞同狗合比例

所以男人係老狗